想辭職離開comfort zone

我知自己30歲人先搵兩萬幾人工正常無野好留戀
但自己做開工營機構又考唔到政府工
出到去私人市場可能經驗又唔count

有無巴打諗過要離開comfort zone?
可能想去外國讀書
又或者想轉行

30歲先去讀書？
你有冇話想轉邊行先

唔係創業就唔好離啦。
你邊夠魄力同後生仔鬥

就係懶係嘢學人玩離開comform zone, 而家去咗另一間更地獄的公司, 好後悔.

想讀咩先？結左婚未？有無家庭負擔？

其實我單身毒撚一個
無咩負擔

書就真係唔知讀乜

都係做風水佬藝人傳教記者呢幾種呃飯食工喇，三四十歲都入到行

唔好誤信離開comfort zone等於好事
尤其你而家都唔知想讀乜

想找工加移民. 資金夠又找到d 海外master收你就辭職讀.

係香港讀就唔好玩辭職la. 香港d master讀d野同degree一樣. 好找笨.

離開comfort zone
原意係試新野或求進步

但樓主未有方向
係叫做迷失緊
離開comfort zone前未搵到方向
係好大鑊

有心嘅話做啲planning好喎 唔係盞兩頭唔到岸

你叫非專科的人情以何堪